想搵返一部漫畫

我記得唔係日本人畫
講個劍客帶住個細路
故事背景係古代中國邊境
一開始係個沙漠

镖人